Dus ik zei, dat was ik zeer verplicht aan hem: je weet dat ik niet minder kon doen; en toen ging hij terug naar Elizabeth, en ik kwam langs bij de stallen - ik geloof dat ik dat deed - maar Ik wist nauwelijks waar ik was, of iets anders.
